依加焦點應該放係 限制警權度 而唔係「撤回」

明白無講出「撤回」 個感覺好似輸左咁
但其實應該都真係唔會推行修例
情況同國教差不多 就算日後再推
要聚集返反對既聲音都唔難

因為日日都咁多on9新聞出現
好易失焦
令到反對聲音分散 政府警隊輕鬆過骨

所以集合處理警權既事較好
試諗諗 警隊荒謬既事係多到
黎緊幾年投考人數應該都會下降
咁人工會上升 所以叫人唔好做基本上都無乜可能

所以獨立委員會係必須
成個警隊改革都係必須
好似當年ICAC既出現咁 必須有樣野去制衡返個警權

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別